[新手]想問點樣影可以有呢種效果?

小弟係完全唔識影相 因為屋企D衫多得濟 要拎上網賣 賣之前緊係要影返張靚相

見到呢個人影得佢D product雖然唔係好靚 但係影得D product幾清楚 幾乾淨整齊

咁相機方面就係得部ipad
咁材料方面我屋企有呢隻掛衫架, 衣架亦有衫, 係差個背景唔一樣
而我屋企幅牆太污髒 (舊樓冇辨法) 油油就冇可能 想好似影到張相既效果
咁唯一既辨法係唔係就係買張攝影用既PVC白色背景紙?
但係PVC又好似太膠 定係用返普通既A4 紙紙質?

吓 用電話影應該都得 除咗第二張. 個底用純色咪得

有咩特別

你要起碼2盞大既燈

我得一盞座地台燈加天花板一盞, 夠唔夠做?

唔緊要 我得閒去買張PVC紙 再影幾張試下

你睇佢個影
柔嘅 唔係直打
一係柔光罩 一係遮/反射

買張A2做背景
去褔仁買條$30長形LED做正面光
唔夠再去窗邊影做個側光
用手機離遠少少
度好四平八穩咁影
咁應該唔會差太遠

咁我都應該整把 套係個座地燈到？

唔好燙衫影就有佢嘅效果

最重要係燈光

你講a2紙？ 會唔會太細 得40 * 60cm左右， pvc膠質紙得唔得？貪佢夠大張
因為d衫褲都成米長

長型led姐係咩 有冇相？

背景方面 就算a0紙都唔得 起碼要2米
因為想預返大張d有d空間感 見到d pvc 幾十蚊張又夠大
一係有冇可能正常a4紙紙質 但有成1.2 米 x 2 米
屋企幅牆太污髒 冇計

屌你成個post都係度講pvc紙，我影咁耐相都唔知你up乜鳩。

無背景又用唔著背景紙咁大張咪買塊大布燙平囉，呢個quality手機都夠啦，你要嘅係燈啊，係攝影燈啊，唔係屋企啲爛鬼燈啊，嗰啲無可能夠光架。一係你就等日頭擺埋窗邊用自然光啦。

有攝影背景紙，厚啲

嚇死， 以為係山本耀司自己個網
賣衫我覺得要比人睇到衫既質地 ，有光有暗位立體d?
利申， 亂up

佢啲相的確唔係靚，不過起碼曝光ok
你用電話/ipad最大challenge係 1) 唔夠光, 質素會差雜訊多, 2) 測光可能錯 (影黑色物體)
如果屋企唔夠自然光，就要買攝影用既柔光燈
影黑色衫曝光補償要減少少, 因為相機以為好暗, 推得成個畫面太光 (按實對焦點，手指向下拉調暗少少)

另外, ipad個相機唔理想，如果你有iPhone就用iPhone啦